# Java coursework
by Maxim Nigmatulin, group 8307

## Task:
Задание 2. Разработать ПК для завуча школы. В ПК должны храниться сведения об учениках школы,
учителях, предметах, которые они преподают.

Завуч может добавлять, изменять и удалять информацию об учителе или ученике.

Завучу могут потребоваться следующие сведения:

1) какие преподаватели ведут тот или иной предмет; (работает, но некрасиво)
2) в каких классах преподает учитель; (работает, но некрасиво)
3) количество учеников в школе и в указанном классе; pdf (done)
4) отчет об успеваемости в школе (количество отличников, двоечников с указанием их фамилий). pdf (done)